{\documentclass[11pt, a4paper]{article}

\usepackage{hyperref}
\usepackage{makeidx} % index (todo)

\usepackage{float}
\floatstyle{boxed}
\restylefloat{figure}

\usepackage{array}
\usepackage[svgnames]{xcolor}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[pdftex]{graphicx}
\usepackage{amssymb} % Arrow for code illustration

\newcommand{\HRule}{\rule{\linewidth}{0.5mm}}

% Inclusion of some define variable
\input{../../shared/pdf_include_dir.tex}

\input{\rootSharedDir/listings_config.tex}


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%% Beginning of the document %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\newcommand{\asmCurrentPart}{1}
\input{\rootSharedDir/pdf_main_page.tex}

\begin{document}

\titleAT

%\lstinputlisting{asm_nbr_to_string.s}
%\lstinline^  test(5);^

%\begin{abstract}
%This is SPARTAAAAAAAA
%\end{abstract}

\tableofcontents
\newpage
\section {Copyright notice}

\input{\texSrcsDir/preface.tex}
\input{\texSrcsDir/introduction.tex}
\input{\texSrcsDir/what_you_will_learn.tex}
\input{\texSrcsDir/installation.tex}
\input{\texSrcsDir/the_hello_world.tex}
\input{\texSrcsDir/disassembling.tex}
\input{\texSrcsDir/registers_and_subregisters.tex}
\input{\texSrcsDir/grammar.tex}
\input{\texSrcsDir/symbols_sections_segments.tex}
\input{\texSrcsDir/calling_printf.tex}


%\section {Breve explication de la difference 32/64}
%\subsection {Differences}
%\begin{itemize}
%	\item  Convention d'appel (ccall (stack) --> fast call (registre))
%	\item  Plus de registres en 64b
%	\item  Gestion plus etendu des instructions SSE2+ (vectorielle)
%\end{itemize}
%\subsection {Avantages / Inconvenients 64b par rapport au 32b}
%\subsubsection {Avantages:}
%   --> Registres plus grands, moins besoin d'utiliser la memoire
%   --> Convention fast call plus rapide
%   --> Allocation/Deallocation memoire de grand blocks plus rapide
%\subsubsection {Inconvenients}
%   --> Utilisation du cache moins efficace (plus de data a mettre en cache)
%   --> Instructions assembleur parfois plus longue
%   --> Les compilateurs 32b sont parfois plus performants sur certains points que leurs equivalents 64b
%   --> Calcul d'addresse plus complique au dela de 2G de memoire
%   ===> Pas de changement signicatif de performance.
%
%\newpage
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\input{\texSrcsDir/intel_nasm_documentation.tex}
\input{\texSrcsDir/recommanded_reading.tex}
\input{\texSrcsDir/litteratures.tex}
\input{\texSrcsDir/usefull_links.tex}
\input{\texSrcsDir/conclusion.tex}
\input{\texSrcsDir/troubleshooting.tex}
\input{\texSrcsDir/faq.tex}

\section {Index}
\lstlistoflistings
\listoffigures
%\printindex

% Un lien par exemple + numero de sa page

\end{document}

